第一屆雕像命名大賽

忠誠勇毅

芝士腸

《成年無洗頭》

對你愛不完

自推

攬攬

猥瑣毒撚遇上女神時

今次難D, 雕像少人識

太陽照常升起

光時五缺

鳩痕

Lunch食咩好

呢個ok

睇完都有啲痕

我要殺死丁力呢個仆街

屙唔出

臭狐

連登體術奧義：單手拎起自己

暴龍哥

諗緊前世做撚錯乜，今世要做香港人

1997-2019

屌

「坐咁埋做乜鳩呀」

聲畫兼備

JOJO

Hunter Biden

條女嬲乜鳩？

《出得門口未》

《痾唔出，點算》

畜聾小隊

千王之王2000 - 樓下七仔執咗，咁邊度可以買套？

真係好猥瑣 本身個雕像咩來頭？

我唔撚係蛋糕

唔記得拎電話

繼續推，大家繼續發揮

五條友去食飯，四人一枱

吹鳩象

自推！

推

升呀拿?

係1974-1989

《30幾歲仲要老母抱》

《欣宜》

《細力啲.....》

推，我仲有幾張貨仔大家幫手諗諗
《沖涼跣腳》

樓上扔烏冬

：如果丁蟹生女

[慈母]

連登仔

隻腳抽筋

香港腳發作

「同我炸鳩佢」

無息派後 - 股東眾生相

《so what》

雙蕭風雨中

繼續吹

賞花杏仁露

唔記得拎電話入廁所

支那人

勁似毒步天下張相

屌！踢到枱腳..

《屌，扯咗》

〈你冇病下嘛？〉

《趕deadline》

#2 係唔係 BAM 圖

扣你五十分

《美國手相》

who cares

《打和》

COVID-19

《無圖教咩人開post》

學*

搭車番學

繼續笑到出八舊腹肌

甜筒輝

《溫泉旅館》

689 777

奶西不求人

今次發達啦

呢個永遠第一名

十一哥

《見識下我支飲管》

小粉紅出征

請問係咩game

《69’》

《展覽排通宵嘅市民》

Art attack

ban 88
傻閪

《留咗個位》

「點解佢寧可揀條肥婆都唔揀我」

《窮人含撚》

冇屎屙

《世界這麼大，我想去看看》

《中方對這種卑劣行徑予以強烈譴責》

明明叫放火

《嘩！屌！》

大力D！就出黎啦

Devil May Cry 5

《大力D！就出黎啦》

《帶著曉穎去旅行》

胡杏兒

Joe Biden

係叫
<< 秘密警賊 2019 >>

應肚即飛

上zoom扑嘢

方佐

《REAL-529 母乳が出過ぎる若妻を媚薬イカセで大噴射》

刁累仔hi

睇咁多張得呢張好笑dd

Fing手fing 腳唔fing 9

『我有10萬股匯豐點算好』

BT年代常用詞，seed呢？

唔好笑

架Uber仲未到

周梓樂之死

[腳指尾踢到個櫃呀屌]

《美極兩支, Thx》

咁都有得抄
垃撚圾

不能丟人現眼

DUM DUM

有聲嘅

《係咪royal級先？》

《若蓮喪子》

nekopara

本來都有諗住叫放火

細都算 仲要包皮撚
唔叫放火 形容唔到喎

外賣Pizza到

《夠鐘食藥喇國師》

逼黨鐵

見到pizza有菠蘿的意大利人

咩都唔知，睇唔到

腳指尾拉西

屌。。。好撚核突

《齊天大聖》

Over my dead body

作者係真係參考雕像姿勢嚟畫
你心水清

無敵風火輪

肚餓？食塊餅丫

《屌，冇廁紙抿屎》

《望咩呀望》

《九龍公園男更衣室》

夠啦

放火好細㗎咩？

《石頭，腳》

明明係god of war

掉你呀媽過海

《叫咗你唔好喺床㩒電話，跣手部電話撼崩鼻喇》

派膠姐

《跳唔跳好》

《LEGO》

兩個半一杯我有你冇

有d似C朗

呢個像係邊

露西
lucy

意大利好多

俾蚊咬

「我想行開吓」

陳同街

原名: 新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

請出招

仆街！好撚臭

連登仔fg十萬一個月眾生相

一個就好笑，抄人橋就好無聊

《速磅 唔好兩頭望》

點解以前啲人個個jj都咁撚短

連登仔18cm up

P牌仔冇得like

《老婆做多左啦》

屌 笑咗落地獄

踢到枱腳，仆街！！

應該係1842-1997

《尿兜痾尿啲仆街》

巜But mum！！！》

叫連登仔貼切啲

好似係沖繩やんばる果邊？

冚家產之中嘅冚家產

因為短小係有智慧嘅代表

《腳底㔆刺》

Tetris

雞 全部都係雞

陳柏宇黎

鵰兄？

衞蘭

《射一次就咁》

含呻如父

我睇唔到我唔知道

銀牙

我全都要

家用呢?

Ken and cat

樓主pin呢個啦

lm

唔好攪我後面

綺夢

上面個條女黎?

獲獲都比你地陰到落地獄

暴徒之父

好惡

2盒thx

elon musk黎?

grad din

笑咗出聲

人黎 餵國師食藥

動漫節

你大我呀？

收手啦失民意架

聽日要番工

又要落地獄

我份人好民主
而且都真係唔錯

因為以前啲人覺得大J代表淫蕩
所以通常畫同雕到啲人細J
你見有幅畫係畫宙斯條J成隻腳咁長就係想話佢好淫蕩

「瞓多5分鐘」

又好似係

有冇人記得日式面包王當年都有玩呢條橋塞咗河內入去

《拿起石頭砸自己的腳》

未扯啫

係冇咁型, 但有咁撚短

以前D人好高

you dont say

食屎啦你

jennifer lawrence

『藏藏彊彊港港台台慘遭家暴』

拎個爛鬼雕像同古雕像比

哎呀 乜標題有個古字咩 睇唔到sor鳩

馬里奧。葛斯

《做乜啫你》

笑死

根據非正式統計 十個靚仔...

《打啊！係咪打啊！驚你呀！》

連登仔：圖呢？

真人黎

船長 發現陸地啦

《連登各台眾生相》

個閪好撚臭先岩🤔

美軍來了我帶路

《又話地攤經濟好野嚟既？》

出老千

「真係頂你唔撚順」

勇者的短劍

「咪撚搞我！」

尷尬...

「呢度收唔到電話嘅？」

seed呀 我問你seed呀！

乳出驚人

金仔帶路

應該係《我乜都睇唔到》

唔通拎你老母個臭閪出黎比咩

執啦望

《聽日星期一》

耶穌

我唔想ot呀

去去武器走

司機 唔該有落

我好大隻

《年初四咁嘅樣》

提下你下年係初五 唔係初四

《面堅尼》

《龜頭》

仆街又生智慧齒

《唔記得食菜》

《前戲》

《放工》

第一時間諗起佢...

iPhone 12

雕像嚟

仆街 女神發現左我𥄫佢對波

找數真漢子

站着如嘍囉

未見過大支野呀？

『馬雲』

「隔離同事幫你～」

「媽，為何結果不是我想的那樣？」

「葉劉淑儀」

聽朝置你頂

痾痾下見到地下有曱甴

球王夏蘭特

我胳肋底幾香

Wong Pak Ho

拎開你隻手，唔該

幾似唔撚係掛樹熊

陶大宇

拜登

Match

睇到就心酸

Animal crossing啲角色咁

暴龍哥之子
騾仔唔hi
hi貓仔

g持

呢個應該係：哪有女？你老母！

我要做Model

垃圾 blocked

第一幅
賓壞

繼兒動母

<<你講乜撚野話？>>

Free hug

<<殺雞儆猴>>

我想剪呢個頭

都係畫好笑好多

有冇幾蚊俾我搭車？

OMDB

條女咁撚正，仲要企到咁近，加埋兩個人都近乎全裸攬頭攬頸咁，係男人都扯啦

cls 好mean ，笑4

所羅門的好朋友

呃唔到我嘅
明明係糖兄

聽講要我落黎

似陳蕾

《仆街！腳板底俾蚊咬 好撚痕》

《屌啦星 又係度講埋啲廢話》

講呢D

屙完發現冇廁紙好似好啲

有畫面

《來吧孩子》

《七海健絡之原來你有關節痛》

男士世紀問題之今咩日子

男友大腦：佢伸隻手出嚟應該係要禮物
咁唔係周年記念就係生日二揀一

我：今日你生日？
佢：我今日m到想問你拎杯水咋 有冇搞錯 你唔記得我生日@#$&+(+/+:$&+'*&

圖見得多，片第一次睇
原來咁戇鳩

以圖搜尋結果：A controversial statue in Poland features a young man with jeans, a tank top and an erection.

《啊啊啊啊》

呢個好笑